想練好少少英文 有咩推介

自己英文唔好
未算好差
一般溝通都可以
但想識多少少
有冇咩書/方法可以介紹下

留學

自己單親家庭
有個呀媽要睇住
唔係我都應該唔會係香港發展了

寧願比gay佬溝

睇美劇英劇 盡量唔用字幕
聽英文歌

有咩方法識到外國fd

但係英文差到唔開字幕有8成都聽唔明呢？

你係邊樣, 學黎讀書用/工作用/溝通用/溝女用, 全部唔同學法

睇劇只睇英文字幕/聽英文都可以，不過如果寫出嚟/講就唔太好，即喺講啲好簡單生字就可以，不過複雜啲就唔掂，可以點解決 喺咪詞庫唔夠

同鬼佬做frd

工作/溝通

那有鬼佬

lkf

我就未到8成
但會load慢d
睇住英文字幕會好d

Lihkg 英乳台

之前去過
成日比gay佬聊
不了

盡量唔用嘛 聽唔明就開字幕睇
睇睇下就會習慣 然後試下唔用囉
最好搵啲你鐘意嘅類型黎睇 咁你先會有心機追
要搵簡單輕鬆嘅話我推薦friends

理嗨咩 照用英文講sorry I don‘t like soap

一陣比人強行爆菊就唔好了

on another level 😂

驚鬼咩 先下手為強

今晚試下開住個英文字幕睇先
之前開住中文字幕睇，睇左4季，佢劇入面常講既英文字都記得大部分 我諗用埋英文字幕應該會學得再快d

friends啲用字簡單 易入手
我以前都係睇劇學嘅 覺得輕鬆好多
ching加油